香港警方一連戳穿五個謠言

炒車啦炒車啦，我地好似信錯左謠言

本人宣布下星期發起不自殺聲明運動

3點尖沙咀

你叫受害人同加害嗰個報案...

不嬲都狗隊講乜就信乜
有晒片 證據都選擇唔撚睇 唔相信

人民日報認證 即係真野

黑警 _ _ _

到底個post 講緊乜嘢

愚忠愛國主義，所有信息都經過過濾，國際文宣又被認為西方造假，自以為高知識分子，可以看清是非黑白，蝗人。

信人民日報

叫受害人 去返同 施害者 申訴
咩邏輯黎